【BNO】港人倘用BNO獲居英權 梁振英倡褫奪中國國籍

國情動向 20:31 2020/07/06

英國首相約翰遜宣布，將為BNO香港人提供申請居英權途徑，中方對此強烈反對。全國政協副主席、香港特首梁振英更有facebook說，港人如以BNO取得英國國籍，當局應收回他們的中國國籍和香港居民身分。

約翰遜（Boris Johnson）日前稱計劃擴大BNO權利，讓香港人可赴英居留超過6個月並工作，最快在6年入籍英國。中國外交部隨後措詞強硬回應，暗示中方可能對英國報復。

約翰遜稱將舖路 讓BNO港人獲居英權

香港建制陣營亦紛紛批評英方，全國人大常委譚耀宗日前接受BBC訪問時指，由於中英當年就BNO的安排有協議、有備忘錄；如今英方單方面對BNO擴權，並非與中國沒有關係，暗指中方有權過問和反對。

梁振英3日在其facebook專頁發文則指：

拿BNO的人把英國當作大後備，這些人如果去英國住6年拿了英國國籍，香港就沒有理由做人家的大後備。我們應該嚴格執行國籍法，收回中國國籍和香港居民身分。

梁振英上月稍早前，也曾在facebook專頁上接連兩度發貼，談及英國擬擴大BNO權利，其中一則中英雙語：

英國政府在香港民主問題上指手劃腳，既然世上沒有民主政體容許外國人有投票權......如果英政府堅持BN(O)護照持有人是英國公民，所有這些人的投票權也應被取消。

If the British Government insist that BN(O) passport holders are British nationals, we should disenfranchise all of them too.

另一則貼文中，梁振英指：

今天的英國金融時報刊登了我的一封就國家安全法問題反駁該報一名讀者的短信，我表示英國不應高估香港人對移居英國的興趣，尤其是如果中國政府宣布，凡是接受英國政府單方面安排的香港居民，會自動喪失中國國籍和香港居留權。

我並反問，如果英國政府真的相信香港的情況如此不堪，是否應該同時建議英國企業撤出香港和中國其他地方？

support

佢講到好撚想要咁撚樣

好呀
好撚恨你個中國藉

連登：「梁振英」嘅「振英」憑「常識」都知係勾結外國勢力

咁英國都應該褫奪你英國國籍

好 我無所謂

支持
BNO + 被褫奪國籍 = 連5+1都唔洗等直接可以拎BC

正

快撚啲，英國政府名正言順BNO變BC
大家唔洗煩

振英哥個名以常理推斷都是係漢奸
子女都響英國做日落國子民有無中國藉？

好啊 最好唔準有雙重國籍 睇吓邊個驚啲

咁佢老婆同女算唔算中國人?

係就好唔洗被中国人

而家得老婆同個女有英籍，佢緊係想快啲揸bno走人。

快撚啲啦屌你老母,咁就唔洗俾你班撚樣屈係支那人

振英真係港獨之父黎

yes,97後手足直接拎bc

咁一定要中國籍啦，留係香港住劏房，搵37.5 一個鐘，爽撚到呢

褫咩奪姐？永遠都係中國人呀屌你，有外國籍都係中國人呀屌你

中國籍個名已經夠臭

原本仲要俾錢申請放棄強国國籍，依家可以免費，正呀

求之不得

千步笑十步

其實未取得居英權都可以取消我中國藉架。

好呀, 求吓你褫奪我中國國籍

我無話過要, 仲乜梗硬屈我?

想要而被收叫"褫奪"，
例句：中共褫奪英國領土香港及九龍半島

唔想要而被收叫"執垃圾"
例句：中共收返無人要的國籍

係咁易就好

好想喺香港享受英國領事服務

住得英國，仲會諗住番黎集中營，食矇咗？

佢收聲啦 佢成家都英藉又點計

我最期待的畫面

好呀，留返香港俾土共黑警打飛機囉

原本唔想走個d都變成想走

無人想要中國藉

仆你個街咁樣幫藍絲離開中國

好呀

今次我認同689呀!

好撚想做中國人咩
企開d啦屌你老母

快啲

由於中英當年就BNO的安排有協議、有備忘錄

歷史文件仲有咩用?

高章苦肉計
脫苦海689不入地獄誰入

Ok thanks

暗黑魔法黎
佢自己都唔想做中國人

做 即刻做 唔做正契弟

唔好意思借個位

7月11-12日初選最重要嘅係.....靚畫面?

其實佢自己都用緊英國護照

梁手足又建一功

BNO Holder 講到明無其他國籍既話會自動變BC

唔會有無主孤魂

就係想唔要中國籍

支持, 振英根本就係英國奸細

振英哥
真係冇改錯名

屌你老母中國籍影衰自己

OK！

真心問，有特區護照喺香港有咩著數？

醫療？學業？工作權利?

thx

振英

咁而家持有BNO+放棄香港身份
係咪可以即刻變BC？

同當年揸刀衝去有線總部個阿叔有得揮

go ahead

而家冇人想要喎

其實係咪得登

push

完全無問題 諗住6+1 之後都唔要支那籍

如果用BNO入英國但最後用tier2搞居留權又點計先不如唔好限bno轉bc啦，直情有bc就唔準有支籍同香港身份證不過聽聞好似好多狗官同仔女都有bc以前啲bc好似比少少錢就搞到番黎

又話 一出生就係中國籍

點解呢家又可以收返?

佢既意思應該係我地5+1 拎左BC 就取消個中國藉，佢點會益我地呀

5+1 打錯

DQ埋佢自己

支持支那褫奪300萬bno資格人士既中國藉身份，並全數遣返英國

唔好唔做呀

支持

即時有英藉，正

佢係咪仲用緊facebook

美國間諜

個名都講左你知要振英

講到我好想要你個垃圾國籍咁

推 7.11-12 初選票站List出爐

又教UK做野

689都係想自己仔女脫藉
用心良苦

立即變bc

我有BNO,你可以褫奪中國國籍了

係就正

「港人如以BNO取得英國國籍」
咁唔以BNO取得英國國籍呢？

搬石頭砸自己的腳

唔準講過唔算數架

好吖

自動平權 thanks

唔洗來生啦，今生已經可以不做中國人
啲藍絲實仆去英國

Do it

你新公司夠膽請你我就炒你魷魚!

雙重國藉果d都要

快

唔做正契弟

689一家人渣交返bc未

我唔要 快D收番

港獨之父 + 移民之父

今次我都同意689！
當然要取消中國藉！
所有擁有英藉嘅人都應該取消中國藉！
柒振英應該改名做柒振中！

政府係唔會比你無啦啦放棄中國人身份

我哋唔係不嬲都無㗎咩

隨便啦

雙重國籍不嬲都得

振英潛伏中共多年
宜家終於一鋪過拯救3百萬香港人

佢越辣，英國 offer 越好

係咪真係既話我即刻攞完bc再搞working visa返黎做香港非永久性居民呀屌你

係咪真㗎

快d做，唔好諗

多謝689啊今次
終於擺脫到依個血源詛咒

一開始唔係夾硬塞個中國籍埋黎一早做左BC

係咪真㗎唔好氹我地開心喎
呢本火車頭根本冇人想要

有

終於做唔到終國人

唔同意喎
一係就唔可以雙重國藉

快點褫奪我

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

快d啦

屋企人有英籍者
全部當作勾結外國勢力分裂國家
最好即時處斬

首先我是英國人

最好快手

多謝晒

好有所謂
驚佢唔取消

好啊想取消好耐 只係無外國國籍

梁振英

果然無改錯名 叫振英唔係振中

強國嘅國籍法，一直都喺不容許雙重國籍，之不過強國借聾耳陳隻耳時又辦盲，另外強國國籍法內有一條條文說明，香港人持有香港永久居民身份證一律自動成為中國籍國民，受強國法例規範，其持有由何國家護照，一律不受領事保護權保護。

幫我cut到難cut過有線既國藉

得個講字係就快

其實佢點check? 唔通問英國政府？

梁生自己呢？

香港PR收唔到
再出國安法啦

$145都慳番

係咪呀？

其實係佢本人好想唔要中國國籍

要求所有香港有內地職位之人,
本身及其直系家屬同兄弟姐妹(其子女)
都要取消外國居留權.回港回國定居.
以示愛黨愛國!!

梁振英終於都出手喇

由一個BC華人講出黎

係咪我一訂機票就取消?
係既我宜家買啦

真心咪唔做呀
等你ban我支那國籍好耐

屌。。。。香港永久居民都唔算中國藉

即係我生cancer
佢話肯比一千萬我，條件係要攞走晒我d癌細胞

難cut過有線嘅中國藉

狼英想佢全家脫離中國藉，明哂

快啦唔好得個講字

G持 慳返我啲時間
一開始仲諗緊要點樣取消中國籍 幫我整bno個時同時搞埋一take過仲好

有名你叫振興英國

好事

到時咪睇有幾多藍絲照去

哦好!!比返你!唔撚想要,係你硬塞比我!

好呀！ 唔該即時！

支持取消所有外國護照嘅強國國籍，包括鄭月娥兩個仔。

咁689要咩藉先！2簡1

屌你根本就係間碟，港獨份子689

不如放棄 BNO，賞五百萬

係就唔該晒

而家褫奪都 ok

Bno平權根本無敵

取消中國籍=即變bc
特區同回鄉證唔稀罕

幾時有過中國籍呀

果然喺振英，本身國策係首先被中國人，佢就掉轉嚟

佢個冚家鏟全家都係英藉，希望大家多啲tweet要英國人廢除佢冚家英藉

我未有居英權，但我想有，我個心咁壞，求你罰我無中國籍

回鄉証可唔可以退錢呀?
按年份退都OK喎

好啊 全力支持

舉腳贊成

又用英語

今舖支持牙英

公墓員走一半

仲即時由BNO變埋BC，正呀

咁益我

冇咗中國藉咁撚大件事呀
安已不

難cut過有線
今次終於得

點解要等人拎咗先褫奪

其實中國藉有咩好

好呀，come on，please

梁振英想借国籍法脫離中国

終於cut到有線

幾時跟謝蛇改名做振中呀

快點褫奪我嘅中國國籍

送比你啦屌

冇可能 香港係可以有雙重國藉
除非佢改法律 如果唔係居香港嘅外國人（加大 英 美 澳藉）都會收皮

中國國藉公民可以入屯門公園搵娜娜跳大媽舞

支持呀! 我唔要做中國人

好呀快啲做，係「國安法」之下，邊個想有中國國籍 lol

一條龍服務

又可以煩少樣

你個女住邊區，我過去幫你恥奪佢中國籍
定佢連中國籍都冇？

咁就慘啦

屌 快點 唔想做中國人

應該一出境就褫奪啦~

港獨之父

快啲 吾好得個講字

靜啦

感謝，港人之父狼英

係就快，唔好等下個禮拜

點知? 點執行?

其實係想保護班奶共狗嘅bc

其實佢想佢冚家摵甩中國籍姐

最重要係叫全世界唔好用國貨

但外交部好似話 你係中國人就一世都係中國人wor
689反外交部？

廢老想呃like

係廿一世紀被殖民既體驗，全球唔係得返好多個殖民地架咋

🤣🤣🤣

梁振英乜嘢國籍？

好

拎左佢都唔會知啦

係咪咁正呀

有冇人幫手舉報佢屋企人d英藉

係就快

真的話，我真心想多謝梁振英先生，果然是「振英」

根本振英

第一個dq自己

快點 快點 快點

中國人口減半

邊撚個想要中國籍

收皮啦68狗，褫奪完支那咪又係繼續屈人做支那人

快d啦廢老英

係就快 唔好等下個禮拜

我覺得有問題
應該係有BNO就收佢皮
點可以比呢班外國勢力拖5年

係囉，明明之前又話英國要履行對香港嘅義務已經完畢

好呀！冇咗中国籍直接變BC

好…佢同佢個女都係想咁姐

英國首相已經判咗英中聯合聲明失效
美國總統話香港一國一制

譚校長

走得 仲想要咩

好呀,慳返好多手續

Me too!

快 d 啦！
單係褫奪中國國籍點夠皮呀, 剝奪埋政治權利就更好

佢個condition 係用BNO

所以廣大用97前逃生門計劃(居英權)拎BC個d唔計
姐係d高官遲下退休係床下底拎返張野出黎個班

好呀 快撚啲

快啲咁做

推 原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！

白痴, 走得仲諗住要

怪不得叫振"英"..........

我懷疑振英其實係加速師黎
可能一早估到中共遲早行到呢步， 所以先曲到圓咁加速幫BNO走人

我有英權洗撚你中國護照咩貪你免簽夠少？

咦, OK喎, 咁你屋企人咪可以豁免囉

不過唔知你點識別邊O的係BNO轉BC, 希望英國政府會答你啦

正啊

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
BNO 5+1 取回強積金 特區免簽地位
7.11-12 初選 黃色經濟圈 快閃文宣
#HKGestapo 馬格尼茨基人權法

快啲叫佢搞聯署

所以想綁晒幾百萬人做人質?

支持
中國藉一向難cut過有線

冇bno 不過可唔可以裭奪我

好wo
只少唔會被中國人

就係等你呢句!

快D去禠奪班用BNO去英國住嘅支那國藉, 唔做正衰仔!

求裭奪

香港居留權同中國國籍法無關係, 大量香港永久居民都唔係中國籍....

都係果句, 條友係唔係香港人黎?

你有冇諗過梁生根本就想借頭借路幫佢英藉全家甩中國藉拎BC叫人有居英權就冇中國藉，成件事其實好八奇，佢有冇諗過揸BNO飛去外國探仔嘅譚校長嘅感受？

藍c呢鋪都舉腳贊成啦
喂，愛國有分用口同用身架嘛
奶住共共再被外國勢力屌

支持
我都好想褫奪左我嘅中國國籍

我唔係中蟈人啦hi

可能黎緊香港年年派錢

支持振英! 去佢FB表達一下我愛国心先

拎左居英權變埋bc仲要你張香港身分證做乜

無人想要中国国籍

咪比你LO DIU, ON9